[
    {
		"question": "배열 뒷부분에 값을 삽입하는 메소드는?",
		"answers": ["push","pop","join","concat"],
		"correct": 0
	},
    {
		"question": "정수와 실수를 구분하지 않는 데이터 타입은?",
		"answers": ["string","boolean","number","array"],
		"correct": 2
	},
    {
		"question": "한 번 정의하면 몇 번이든 실행할 수 있고 호출할 수 있는 코드블록을 뭐라고 하는가?",
		"answers": ["변수","함수","메소드","모듈"],
		"correct": 1
	},
    {
		"question": "대상 문자열중 특정 문자열을 찾아 다른 문자열로 바꿀 경우 사용하는 표현식은?",
		"answers": ["replace()","test()","match()","call()"],
		"correct": 0
	},
    {
		"question": "문서를 구성하는 객체에 어떻게 접근할 것인가를 정의하는 API란?",
		"answers": ["HTTP","JSON","Node.js","DOM"],
		"correct": 3
	},
    {
		"question": "getElementById(), querySelector(), querySelectorAll() 이 메소드들은 어떤 기능을 하는가?",
		"answers": ["dom 생성","dom 탐색","dom 삽입","dom 제거"],
		"correct": 1
	},
    {
		"question": "요소에 변화가 생기면서 발생하는 이벤트를 추가하려면 사용해야하는 메소드는?",
		"answers": ["createElement()","innetHTML","removeEventListener()","addEventListener()"],
		"correct": 3
	},
    {
		"question": "여러개의 데이터를 쉽게 교환하고 저장하기 위한 텍스트 기반의 데이터 집합은?",
		"answers": ["json","DOM","BOM","CSS"],
		"correct": 0
	},
    {
		"question": "프런트엔드 개발을 쉽게 하도록 도와주는 툴은?",
		"answers": ["NPM","웹 크롤링","vite","DOM"],
		"correct": 2
	},
    {
		"question": "여러 기능들에 관한 코드가 모여있는 하나에 파일은?",
		"answers": ["함수","모듈","객체","json"],
		"correct": 1
	}
]